想派口罩，請大家幫忙

是咁的

我見到我有個朋友喺IG鋪左佢想派口罩

我覺得佢真係好有善心

我都想幫手出一分力

推爆佢，大家一齊救香港

行申：朋友好靚仔，但我朋友不是我，如果自爆左請高抬貴手

唔好淨係比負皮啦，幫手推post

2盒thanks

推 btw 2盒thx

其實以之前正常價錢發售甚至平賣大家唔駛捱貴口罩已經好感激

搵食死遠d啦

Btw, 2盒tks

同意希望1蚊1個感激不盡